[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4394)

穿盤未屌你老母

Easy go

cls公司呢球又入

1:2 加利贏 加碼 10 1 200
雖然我放棄左走盤

咁

推返呢個啦

走盤啦屌

Ok

Lm

隔離開左 推返隔離

好

Me

lm

反cup未 屌

11 ft

狼隊落飛？
咪搞笑啦
利記會贏唔到咩